呢條女好撚正 黑絲短髮控必入

我奶

正評引伏

巴打專登搵黑絲？

我屌…你老母